有冇人成功買到子華既飛呀？

我load 左3個鐘都入唔到去買呀！😔